點解所有歐洲車既brake 碟都軟？

我見好多原裝歐洲車既碟都好易起坑

你買左假車 歐洲車鋼水好唔會有咁嘅事

你碌鳩軟d

有冇試過淘寶迫力先？

歐洲車不嬲都係咁，咬碟

因為個brake 咬過日本車, 因為要比人行德國d autobahn

正常